好灰好想喊好無助，今日係民主最黑暗既一日

點解牙爺睇唔到香港民意？
我地唔係要一個明君
只係要一個同港人共同進退既領袖姐
好難咩？
好想喊，JT做錯咩，我地做錯咩？😭😭

屌，小圈子選舉，有撚民主？

今天我

永續社運

JT BB
牙爺巧絕牙

港獨之母當選了

牙爺同我地係咪有咩誤會？😭

由第一日開始就已經係咁架啦

有光明過咩

民主 今次選舉都叫民主

香港有民主？

On9

x2

一早要認清現實問題係個制度

屌行政長官選舉根本就唔撚係民主
中央一早內定啦，所謂選舉都係做場show 比d 港豬睇

當選

我真係恭喜你

白痴，97前已經知啦

今日先係最黑暗咩？
同埋幾時有民主過